暴徒們

你地唔好學習 中國當年反日示威者咁
暴力就係暴力唔應該美化佢